一人一個佔中帶來嘅蝴蝶效應

睇下可以有幾荒謬

鄭汝樺壓力大僭建

為求穩定，國家主席要做耐啲

屈女士痾唔出屎

電腦大爆炸

唔派錢

最衰佔中啦

屙屎唔出

某巴打佔中>成日食金鐘m記>日久生情>生日會都要係果到搞>因冇fd所以邀請連登巴打>史上最毒大合照

結論：
1. 靚女多咗
2. 地質變硬>高鐵、港鐵新路綫超支

屈才女姓屈

屈女士被索償一蚊

屈女士痴咗

中日關係僵硬，北韓成功研發核武，美國校園槍殺，大埔炒車，Tokyo hot執笠。。。

太多，一人一個講唔曬